停課之後全港馬路即刻暢通晒

要好好珍惜

冇晒廢柴家長 垃圾教畜 兩大馬路炸彈

都有point既

非常之認同 果d係屋企行五分鐘返到學都仲要渣車果班家長車 阻住哂

永續停課

真.... 平時返工架巴士要成50分鐘先到.. 今日唔洗半個鐘已經到公司...
當然, 我希望我可以連搭巴士都唔洗喇... 點解冇WFH

架車快左
早到左
有時間食個早餐...........

點解唔洗上車個個唔係我

又要慢慢揸搵位落客 屌

9點後多咗班假日車神
係西環見到架差D撞落電車

某幾個學校區, 班廢柴死都要停正學校門口, 再慢慢落車送小朋友入去, 先走, 塞到仆街

5分鐘路程d家長都要揸車送

吐露港今日完全無塞過

旺角東火車橋下面日日泊滿家長車
搞到勁塞

班仆街中產自己撚成日揸車，梗係塞啦

咪係，就算遠，唔一定要停門口下話，隔離街行返過去都得掛

九月頭一星期，要塞十幾分鐘先出到屋宛
呢幾日直出

呢2星期都日日順暢

返工無得揀要搵食無得wfh,家陣班𡃁仔無學返用視像上唔到堂咩 屌 開返學最慘有d 19家長車手車又屎 一撞全部人陪佢地慢慢塞

但我唔明點解順咗咁多，我個時間係8、9點，照道理都返晒學

有部分工務員WFH麻
再加埋少左學生車
要好好珍惜呢個月
出年學生復課又準備屌老母

搭咗一星期巴士返工

老婆屌鳩我唔渣車

根據經驗停課最少快15分鐘，加埋WFH，再快多10-15分鐘

利申：每日巴士新界出港島

觀塘去筲箕灣正常起碼塞半個鐘，今朝好似星期日朝咁完全冇車十分鐘就到，CLS

最on9係跨區返學果啲
住唔到名校區咪返附近間算
搭車返車好浪費時間

笑教畜班人真係笑而不語
大把朋友係教蓄揸架BBA T W L 又快又定
佢地揸車先快恨準，朝早校岩時間

將軍澳嘅屋苑？

唔使廿分鐘返到公司
以往一塞隨時一個鐘走唔甩

其實有冇諗過香港咁塞車係全因為有班19冇自置車位都學人揸車

today ?

公道講句School life唔係得吸引知識
自私講句 啲送仔車真係太多

早排復課 一到放學時間 窩打老道塞到行都行唔到
司徒拔道更加唔洗上去 太多家長車

我公司有得輪住WFH
垃圾藍絲上司話今個星期好關鍵唔準WFH
日日搭巴士車上都好多人咳，真係好撚驚

唔認同 每朝一到七點半至九
亞皆老街塞到落洗衣街旺角道
界限街塞到落花墟

補充番 一過男拔同喇沙 條路順到仆街去九龍城新蒲崗

屌，今日比平時早左到
仲可以食埋個靚早餐

番到公司除罩係噤咳

或者試下話另一半去左做檢測

岩岩落街食早餐仲見到學生妹，係咪見到鬼

早左半個鐘番到呀
學生哥可唔可以永遠係屋企上堂

而家無塞喎

支持停課

跟本學生呢d暫對社會毫無建樹既垃圾就唔應該返8半，阻住社會運作強烈建議班學生統一返6半或7半就差唔多

唔撚覺 琴晚塞到仆街
好多公司少咗wfh
只係彈性放工

關咩事
係太多怪獸家長揸車送啲仔女返學

屯公咪又係塞

靜靜地贏啦 班屎忽鬼出車就手痕又整一兩單架啦

搭巴士返工快半個鐘到

快咗好多

真 平時一個鐘車程 而家九個字
完全唔塞

真

朝早吐露港, 直鏟獅子山, 爽到

一堆自私家長
日日揸車一齊塞

係

武肺之後行街舒服左

交通攬炒揸車撚：(已hang機)

屯門出旺角做到45mins 感恩

如果平時啲一人自私家車撚肯搭巴士
我肯定日日啲巴士小巴都飛咁快

呢個香港先正常。。
個班住半山官話香港可容納1000萬人

人哋可能係傷殘人士，不過咁多傷殘都係第一見

個班人以為渣車送小朋友番學，博比老師見到，拎自我優越感

多咗人wfh搭車都少人啲同順咗
幾時到我wfh

塞就塞緊 睇下塞幾多

如果全部人用公共交通工具既話係可以既

你想朝早西鐵響元朗等十班車都上唔到？

某禮頓道女校門口 而家車量減少9成

教畜表示, 唔係停課就唔洗返工架, 樓上再樓上條柒頭

手車好到不顧而去

真，平日7點經已塞到閪閪嘅將軍澳竟然暢通無阻，以為星期日

無去過商場? 迫到爆 年初冷清幾個月之後, D 人好似前世未出過街咁

衣家上堂都係洗腦。。不上也好

土瓜環搭巴士去紅隧都係塞

同意

尼d又唔抄唔趕，日日圍住抄朗豪坊搵食車

又係喎平時搭巴士都要1hr15m先到九龍灣
平時東廊入東隧開始塞 塞到觀塘法院又塞
去到觀塘消防局個迴旋處又再塞
依排一停課+WFH 45mins就到九龍灣

咩垃圾教畜 邊有咁多老師 關老師咩事
係都係無曬保母車/學生翻學團